{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51229&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 호텔더헤븐"
    },
    "text": "ホテル·ザ·ヘブンは天国のような場所です。 客室ではネットフリックスを楽に視聴できるサービスが提供されます。 周辺には亀尾総合バスターミナルまで297m、徒歩5分の距離に位置しています。 亀尾市役所までは535m、徒歩9分、亀尾駅までは0.6km、徒歩20分です。 亀尾大邱地方亀尾市裁判所まで4.3kmで、車では0分の距離です。 金烏工科大学と亀尾大学も車で6~7分の距離に位置しています。 また、沙谷駅までは2.9km、車で約6分、仁洞交差点までは6.5kmで車でも約6分の距離にあります。 客室の内部は高級で清潔なインテリアで構成されており、すべての客室ではWIFIが使用できます。 フロントデスクの前には飲み物やサラダバー、お菓子など、さまざまな無料サービスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル·ザ·ヘブンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル·ザ·ヘブンは亀尾総合バスターミナルから徒歩5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル·ザ·ヘブンの客室では、ネットフリックスを楽に視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "亀尾市役所までは徒歩9分の距離で、約535メートルです。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾駅までは徒歩20分の距離で、約0.6キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "亀尾大邱地方亀尾市裁判所までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾大邱地方亀尾市裁判所までは車で0分の距離で、約4.3キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "金烏工科大学と亀尾大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金烏工科大学と亀尾大学までは車で約6~7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "沙谷駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "沙谷駅までは車で約6分の距離で、約2.9キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "仁洞交差点までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "仁洞交差点までは車で約6分の距離で、約6.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテル·ザ·ヘブンの客室は高級で清潔なインテリアで構成されており、すべての客室でWIFIが使用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの前には何がありますか？",
            "answer": "ホテル·ザ·ヘブンのフロントデスクの前には、飲み物やサラダバー、お菓子など、さまざまな無料サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 436
    }
}